好想問香港仲有冇依d女仔

1. 靚
2. 聰明
3. 大波
4. 性格好
5. 受長輩歡迎
6. 有禮貌
7. 人緣好
8. 大學畢業
9. 唔港女（主指拜金）
10. 有時好得意 有時成熟
11. 可以好獨立 但需要時都會依賴你
12. 善良 對動物好 對人都好
13. 有上進心（空餘時間會學下野 而唔係淨係識煲劇）
14. 會為人設想
15. 會做義工
16. 會做家務（如煮飯、洗衫、洗碗、拖地等）
17. 識同小朋友、小動物相處
18. ……
歡迎大家加其他條件
有冇人識人齊哂17條? 大家覺得咩最重要?

投個靚票
好多人齊哂以上條件
香港絕種動物

諗到多3樣
18. 有幽默感
19. 專一
20. 會好支持另一半

有都唔輪到你揀

21. 會上連登
22. 唔係政治冷感人 （非五毛）

處呢?
要留比第時個老公架

你照下鏡襯唔襯得起咁既女仔先

樓豬你係咪有晒咁多條件？

香港得返雞

要整番個女友評分表

23. 會同另一半打機
24. 會比另一半瘋狂買玩具

負皮唔係因為絕種動物 係因為樓主on9

應該問地球上有無呢種人

why 我以上條件係真係形容緊1個香港女仔
睇黎大家絕望了

真心有 唔好咁灰

呢d係完美 係冇缺點 係放眼全世界都唔會搵到
訓醒未？

想講自己係？

唔計1,2,3

其實唔難搵

25. 同另一半既家人、朋友都相處得好好

暫時淨講優點姐 人無完人

大佬呀 一個人有齊呢d優點 就係冇缺點架啦 已經係完美

其實只要
1.大學畢業
2.處
3.靚 唔肥
已經係絕種動物

你個名好好笑
我係唔係 我男朋友就知了
開依個post係比佢睇

多謝

Pm 我

1.夠淫
冇了

香港？ 呢個世界都唔知有冇

我識一個 不過樣一般+平胸 但係高材生黎 而且除左 1，3 其他項都中曬

睇下19

ok
26. 夠淫

淨係
1. 鍾意你
都已經搵唔到啦

hehe有的 你會搵到的
祝你幸福

耶撚

27. 打牌好勁 玩game都好勁 （勁過70%玩家）

要玩分化黎講都好低質 中學雞copy cat?
學下d真正五毛／波台痴線佬 水平唔同

28. 會自動自覺做運動 陪另一半做運動

實有架 不過就算有都唔關你事

我女朋友

恭喜你 咁你地平時一定都好開心
祝你地幸福

你自己有冇齊晒上面所有優點
無就番番入你老母個西先

29. EQ好
30. 唔會隨便話人 有口德

補充 條件1
1. 靚 （素顏都靚）

你夠唔夠淫先

除咗大波，我女朋友

剩係有10 11 我都收哂貨

恭喜你獲得超荀盤女朋友一個 woohoo

好好珍惜

有既有既 慢慢搵

有靚同大波 唔會有其他

做雞即可

性格一定惡劣 拜金 做雞

有冇啲咁ge男仔?

唔係非黑即白既 睇開d啦巴打

你呢到係17個女仔

笑咗 我加到30個女仔了
真係有人齊哂嫁

一個人完美係唔好既

女朋友爭2，3，11

好多女仔其實只係無自信心姐 求其整下 都好多狗公

都係個句 人無完人
講既都係優點 都冇講缺點

點解要有大學畢業

真係識一個
結咗婚了

恭喜獲得可愛女朋友1個
好好珍惜 祝你地幸福

係香港生活 根本冇可能對人好
個個都閪工閪面 你唔起剛好似變左異類咁

想要負皮直講啦 打咁春大段廢話

你咩新鮮蘿蔔皮呀

我其實都係自卑底 細個俾人鬧得多 做錯事會俾人打

我係形容緊1個真實既人既條件
所以打埋出黎

佢地實好幸福

所以要正能量 我都唔想做野做到變行屍走肉
我做咩都會搏盡

生命滿希望 前路由我創
大家愈俾負皮我愈唔好意思

我

知唔知點解咁多人一路都A0
眼角高又唔諗下咩人先會鍾意自己

樓主幫你諗埋
要養埋你過世

ff 少陣la on9
就算有 都唔會揀你

樓主係唔係想搵朋友啊 不如去試下返下義工 教會 做下運動 大把朋友 到時就好容易搵到另一半 不論你男或女

仲有1點 接受到窮矮肥毒醜既毒撚
Btw 只能講人無完美

嗰個眼尾都唔睄吓呢個條囡中晒

我女朋友接近係，所以佢唔係千依百順我都好愛佢

Nice 我都想講我係
但上連登勿認真

因為我想講自己係

Nice 進修下個人會有內涵d

我都係

冇ff 因為我係

咁似我打d野既 因為我做過一團火同陳校長

2個人相差太遠會好難一齊
利申試過

唔明 sorry

好好珍惜 祝你地幸福

nice me too
（我已經暴走了）

朋友

我淨係知道揸撚住張清單要求另一半要有咩條件嘅人通常都唔會溝到女囉

淨係3. 大波 已經無

笑 可能真係識

我係形容緊自己
(鬼月要出去放狗 驚到癲咗)
Sorry

有個朋友中左10幾樣 朋友

無可能了 我係教會識左一個女朋友分左手 就無左做以上既野 因為唔係好識接受自己女朋友同其他男仔太熱情
但自己又係因為呢樣野先鐘意佢

咁仔呢

有d直頭連野都唔塞

好可惜 係香港見親大波 都係蝗黎

我女朋友中哂

除左我女朋友 ，應該搵唔到

有咩分別

On9 咁同d咩痴線語錄一樣

都好丫 起碼你知有人真實存在係咁好條件

上面啲條件中10樣8樣,
話知佢俾人屌到鬆晒都搶住要啦

我都係多男仔fd 真係好睇你接唔接受到
但我唔算好熱情個種掛…

每個人身形都唔同

都唔係既…有d香港女仔細個好鍾意食雞皮同飲豆漿
所以…

你同啲on9港女有乜分別

woohoo 恭喜你
祝你地幸福 好好珍惜佢pls
餵佢食多d野呀 唔好餓親佢

你同樓上同1個女朋友?
（講笑）

我都唔明 所以冇覆

我見過有人真係有清單 都好多選擇 好多前任

郁手郁腳既熱情 身體接觸

女為悅己者容

我講緊真人呀！ 本宮呀！
我男朋友話我自大了 收斂下先
Sorry

有d男仔都係咁

即係香港有好多依d女仔

都係鐘意男神

追求對方完美嘅時候有無反觀自己係乜柒料

識過一個我個人覺得條件好好

但對住我會發脾氣
把口都好賤下

無人完美既 不過佢真心好高質

冇講處係因為對女仔唔公平
青頭仔就比人笑 男人吹捧多性經驗先好
對女仔就要求處
2樣野同時吹捧 根本就唔啱同唔make sense

上面講咗我唔港女同聰明子
Sorry 我自大了

識人扮到自己係咁完美
其實得個殻 係呃啲毒撚 收兵
畀你覺得佢好撚完美 當佢女神咁
講真就算有晒以上優點 都唔一定會同你夾 拍得長

我有男朋友之後有收斂咗 波都冇打了
怕俾人撞 變咗打牌打機
你接受唔到早d分開都好 拖住對2個人都唔好
依樣野真係好難改 多男仔fd就真係多男仔fd

以前試過為ex斷哂所有異性fd 冇咗一堆中同
同埋日日好似坐監咁

啱既 我以前都係咁 但淨係得樣冇用嘛
要有內涵

笑 所以佢地都大波波

笑 有多d大家可以分多幾個

我男朋友就係我男神
雖然佢大汗又臭又矮 但係佢好得意 好可愛 好錫我同好L鍾意玩玩具
北鼻 I love u

我都唔係咁完美姐 個人自卑底 冇信心
d自信係扮出黎 又冇安全感 又唔聞得煙味 又酒精敏感 又皮膚敏感 成日又onon99 整唔見野 仲要成日仆親
我好垃圾 成日怕男朋友唔要我

通常把口好mean既人 心地都唔差得去邊
起碼我識既人都係咁

我咁大個未收過兵 俾人收就試過
只可以話佢心地唔好了
冇人完美既 同埋感情都冇得勉強 要搵個夾既人又要自己鍾意 真係好難

得啦知係你啦
真係咁好就唔洗上嚟刷存在感啦

我係開個post俾我男朋友睇
我缺點係宅 唔上連登 咁我去玩pubg囉

照咗了hehehehehe
我都幾成日照下

30. 有家底

要31了 冇家底呀
但我第時會搵好多錢俾我男朋友買玩具嫁

31.好識打扮，識化妝

32識煮飯

有你都溝唔撚到啦
on99

我女朋友做唔到13 15 其他做到哂

識同會做 係2件事

識呀識呀 都係可以學姐

你追完post未

恭喜你 好好珍惜佢呀
祝你地幸福 好sweet

老老實實,我女朋友頭17項除左3&15其他都有齊,睇落無撚得輸
係年紀大我少少(利申我28,佢3x頭)
但同佢拍拖其實好大壓力...

利申 :肥毒,但唔係ff

女人 最難得 靚 大波 處女 就得人
其他免談都得

好想問香港仲有冇呢d男仔
1. 靚仔
2. 聰明
3. 大隻
4. 性格好
5. 受長輩歡迎
6. 有禮貌
7. 人緣好
8. 大學畢業
9. 有錢/家底
10. 有時好幼稚 有時成熟
11. 可以好獨立 但需要時都會依賴你
12. 善良 對動物好 對人都好
13. 有上進心（空餘時間會諗下點進修 而唔係淨係打機）
14. 會為人設想
15. 會做義工
16. 會做家務（如煮飯、洗衫、洗碗、拖地等）
17. 識同小朋友、小動物相處
18. .....
請補充

我覺得心地好都好緊要
就得人都可以係假面人

好好珍惜你女朋友 2個人相處最緊要溝通
有咩壓力可以講下

唔好咁撚離地好冇
係人都會有缺點，人夾人姐

男仔真係好難 如果要180cm以上
都篩走好多人

冇話個人冇缺點 上面提既都係優點

都係 幾有正義感
好高質

有都唔到你識啦，你咩level，咪識啲咩level嘅女囉

gogogo 上呀 留住佢

你想識高質囡囡 首先你要相信自己係高質人
btw有冇追post

識一個

POST就追完,順便睇埋舊POST
原來又係一個終極FF
FF埋自己就係心目中女神

有，不話分左手

1,4,6,7,8,9,10,11,12,13,14,17
識有個咁，以上係已知既條件

冇話要180

專一同會支持另一半已經好好

屌最仆街就係有呢啲女做女朋友既人係唔會珍惜

你都無咁多優點啦

你個list 係冇可能存在既， 拎走 1 同 3之後其實香港大把， 係睇你會唔會揀

我女朋友 差大波 全部都有

我ex真係有齊曬
不過我嗰時唔識珍惜

有，倫敦金嗰啲女

身邊嗰個，除咗8同13有持商榷，
佢雖然讀書唔叻，只係讀到副學士，但有再去報課程讀，
佢好好學，但又有時鍾意煲吓劇，
其餘都有齊，
好多巴打話，呢個世界無好女仔，
其實真係周街都係，只係你唔去了解姐，
我識好多拜金女，反而係豬扒肥西大學狗，
仲要成日話自己可愛，ig fb 一定美圖完先post。
但其實好多好女仔又靚又性格好。

利申，我好肯定我前世拯救咗銀河系十次，
我呢啲咁嘅人先可以有幸同到佢一齊，
未有着落嘅巴打，
如其懷住一股憤世嫉俗去應為所有靚女都係雞，
不如試吓認真去相處吓，唔好一味鳩痕狗衝，
你會發現好多好女仔。

如果係仔，唔睇1、3，我真係識個

你就真正分化撚喇，乜柒都話人分化

我個女上司中哂 係差幽默感呢樣 點睇

你識我？

有就有，不過依D女仔通常係好人家中產家庭大讀傳統名校，上大學之前就比人mark實，一畢業就會結婚了

快D屌左佢

掃一掃 睇到大波
此帖已完

如果個女仔有晒其他係冇第1,仲要樣衰既，咁點睇？

其實最緊要都係第1點，其他bonus

反觀樓主
1. 柒
2. 蠢
3. 肥
4. 性格孤僻
5. 受長輩責備
6. 以為自己有禮貌
7. 無人識
8. 開大畢業
9. 沉迷acg（主指後宮動漫）
10. 有時好得意 有時成熟
11. 三十歲都裙腳仔
12. 自閉 對動物好 但唔識同人溝通
13. 有上進心（空餘時間會學下野砌電腦 而唔係淨係識動漫 AV）
14. 以為為人設想
15. 想義工
16. 想做家務（如煮飯、洗衫、洗碗、拖地等）
17. 識同小朋友、小動物相處 但無機會

負評係比樓主嘅

根據呢個要求，列返張男人要求名單，你會發現自己一半都無

點解要做義工 我唔明喎
對動物同小朋友好都可以飛 唔打算養唔打算生都冇咩所謂 養得到自己咪得
外貌個d 唔好ff太多啦好嗎？

有 但唔到你食

無喇無喇

hahahaha可能啦
但我冇覺得自己係女神 我成日都覺得自己肥矮醜
係其他人讚我咋

下個會更好 加油 祝你搵到適合你既另一半

咁佢已經好好了

我話要姐 我覺得3換做180cm以上會好d
男仔大隻可以操返黎 女仔大波操唔到
2個都係天生條件會fair d

啱既 現世代即食愛情咁多

所以我開依個post提我男朋友
我好好嫁 叫佢錫我多d

打出黎就係我既優點

肯聽人講，虛心學習
唔小器
願意聽真話

有存在呀 我囉
我真係係香港嫁

恭喜你恭喜你 好好珍惜
祝你地幸福

下個會更好 祝你搵到適合自己既另一半
幸福

佢地已經fail咗港女同善良依2個條件

我呀我呀 我真實存在嫁

21. 要有一碌鳩

啱呀 識好多靚女反而係好人
真係相由心生
其他巴打其實真係唔洗咁灰 香港好多好女仔都仲單身緊
勇敢去追下 可能有機會
btw巴打好好珍惜你女朋友 祝你地幸福
我都係副學士升u的 加油

嘩 仔實好正

我睇唔明佢講咩 所以我都冇覆到

上馬gogogo 加油

可能係

我都俾我男朋友mark 實了 睇佢好冇褔氣

香港有嫁 （真心）我身邊都識唔少係隱乳
自己發掘下啦

除左3

我覺得已經好好 樣天生 真係冇辦法

終極FF

你諗咗幾耐 我係幾毒既
我諗到多個條件
32. 會睇動漫 同陪男朋友一齊睇

20000.專鍾意垃圾child登仔

女仔好難搵到 男仔都會係好難搵到
有咩分別
有咁多優點已經係好好好難得了

下個會更好 祝你搵到啱你既另一半 幸福

你連做佢朋友都無資格 點會發現到有呢種女仔

我跟自己條件list返出黎 咁我有做義工咪list返出黎 當1個優點
我養我第1隻狗養咗14年 依家個隻6年了
養得到自己個條 我當咗係可以好獨立

唔洗食 我已經係

molamola 比較少 但有既

樓上都有唔少人話有 或者中哂
唔好咁灰啦 有既 未遇到姐

做倫敦金果D咪講到自己有曬以上條件咯

我男朋友都有上 （笑）

靚仔有型有錢大隻的話 會識到既

佢地做倫敦金會fail 唔港女同為人設想 2個條件

齊1-12，但因為冇13 14而分開

Me

sad
2個人唔適合就一齊唔到
13，14都好重要
祝你下個會更好 搵到啱你既另一半
祝你幸福

咁咪好

你同港女講唔港女係好難個喎

所以我定義咗港女係主指拜金

港女好多都拜金 ，娶日本算

仲有呢啲女仔嘅咩

有 我條女

日本仲拜金 （笑）咁多援交
仲要結婚後全份糧上繳
你諗你啦

有既 比較少姐

恭喜你 好好珍惜
祝你地幸福

多謝
當然人無完美，
係其他人眼中佢都有好多缺點，
矮，無長腿，有濕疹，
但佢一真好多人追，
只係個個都好𤠣禽，
所以無一個睇得上眼，
正常女仔其實好易溝，
係大多數人用錯方法啫

呢個真 我識好多平時都唔覺大婆
一睇啲旅行沙灘相，
真係wow 出嚟，
唔係個個有波嘅都會露。

訓醒未啊你 就算有都唔輪到你啦

WFc

你都on9,唔洗比晒，做雞係小數，唔通我又話港女全部做ptgf

不如你話俾我聽你係假膠

有。

相應地你要有返咁上下條件先會遇到佢。

呢個post都唔知想表達乜？
有又點？冇又點？
想話比全世界知你係好女仔？咩心態？
個個人都有唔同個性 唔知你想比較d咩？

sorry 個人睇法姐